有冇巴絲睇完中醫就解決咗失眠問題

我失眠咗好撚耐
成日都訓得好差
聽朋友講話睇完中醫飲咗一劑藥就超好訓
所以就開始睇中醫
去咗樓下間連鎖中醫診所
條友係咁開啲安神藥俾我
飲咗好多劑都無用
有冇治療失眠中醫推介

咁做咩唔叫你朋友介紹果個中醫俾你

between, 同路人

其實係聽聞過有人咁講
已經唔記得邊個講

飲下紅棗桂圓水或者熱鮮奶啦！

可試下打坐冥想
練習呼吸

您係咪睇開黃景明？ 成效如何

有啲幫助，但長遠食藥粉太貴
我依家自己去藥房執藥，再睇下其他中醫咁
between我屬於肝鬱症

針灸完果晚係好啲
但長遠冇特別好過，可能針得唔夠耐啦
我又唔中意飲藥

有冇tg 可以傾下計
佢話$350診金加藥既

去開邊間

都係求其屋企附近咋